無限plan 黎講，係咪3台最抵用？

據聞：
3HK
無限(4.5G) - $228 （好似係）

SMT
無限(4.5G) - $314

咁係咪3台最抵用

Sun mobile
無限(10GB) $140

Hkbn

聽講家庭plan除番開點都最抵

我好似上半年簽3 168 無限幾抵

都有

屌你老味你係咪弱撚智架

Sun mobile 同中移動呢兩個台係平
但接收麻麻，唔會考慮

無限龜速
sun=csl=1010>cmhk

3HK 無限21mb 每用玩到160GB up $118
真係幾抵

用緊96蚊限速無限

呢個plan 係咪walk in 門市冇？
街邊d sale 有冇？

2Mbps 無限唔敢用
3G速度
怕太慢

點用到咁多好似唔俾插router喎
利申用緊，20GB多d per month

3垃圾左好多，而家成日都收唔到

160GB屌你真係數據蝗蟲

接收來講
3HK一定係比 Smartone差少少
但價錢方面會補償番

可能係

要搵街霸做先有架,
我2月個時做的,現家唔知仲有無

睇片,直播 下載,差唔多啦
無限到速

我見過有人成幾百GB,個d人真係痴線

哩啲有幾多mb

上星期續3hk 178 21mb真無限

好過csl
csl鰂魚涌站根本收唔到

2Mbps x 60秒 x 60分鐘 = 900MB 每小時
一個鐘0.9GB 唔夠睇？

廢人

Mb,MB

你自己計，bit/Byte 我唔會搞錯掛

4.5G速度300mbps

咁貴你都續？？

Csl可能係地上最強
但搭地鐵多既話，3台會比較好用

慢到仆街呀

thanks 巴打

大家有冇體會過4台都收唔到?
唉 搞到我唔知轉咩台好..

Smartone 信號喺地鐵都好好 無斷過

但smt 價錢最貴

痴線,,我係CWB撘8P反小西灣 中間可以斷4次
完埋依個約永遠唔會考慮

不如我幫大家釐清概念。
市面上有3種上網速度，
分別係2Mbps無限, 4G (21Mbps), 4.5G(300Mbps)
究竟佢地理論上download 速度有幾快？

2Mbps = 0.25 MB/s = 256 KB/s
21Mbps = 2.625 MB/s = 2688 KB/s
300Mbps = 37.5 MB/s = 38400 KB/s

（紅字為大家平時電腦見慣既Download速度）

希望幫到大家有個概念

所以基本上3台果隻 21Mbps plan 係好經濟實用
一般上網，睇圖，睇片都會非常暢順

用緊自由鳥最貴果個plan
唔啱咪即cut冇手尾

21mb睇到順1080p 仲想點

我用緊3台$78 5GB好抵，不過我公司屋企有wifi所以未試過爆data

咁既價錢算係咁啦,又唔洗限住用

用緊3hk 168 4.5g 無限
今個月用左40GB

$168 有4.5G 咁癲
3台d plan 真係好海鮮

我上年10月新客
108 21m 無限
168 全速無限
我揀咗108 今個月已經用到20gb 都係照舊21m
不過都係嗰句 3已經夠人 請轉投SMT